[誇世代]如果2047核爆=中共治港

而家應該要殺左邊個大魔頭先？

係咪淋病？？